「前線，請等一等後面既手足，我地行得有d慢」

作為抗爭先導者，
你地進步得太快，
無論係你地既戰略定決心，
都帶比後面既人好大希望，
好多好多人都係受你地感染而行出黎。

可能你覺得身邊冇人支援，
其實唔係，只係我地岩岩起步，行得有d慢。
文宣，物資，和理非抗爭都係對你地既支援。

請你地記得不受傷，不被捕，不送頭
等埋我地，一齊行。

推

。